【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

眾籌網址(美金)：

2019年5月，「取消獨立關稅區，反擊中共」彷彿天荒夜譚。嗰陣我地香港人仲未有同中共攬炒嘅決心。

一年過去，我經歷過一丁友開始招兵買馬，提出攬炒，集合到全球團隊，靠無數手足力量一齊破局破足一年。

當日第一陣攬炒攻勢，其中一封信就係寄俾美國國務卿Pompeo。

係，我地係草根，唔係政治明星，但無論機會幾渺茫我地都願意試，願意咬緊牙關堅持。

念念不忘，必有迴響。

2020年5月，國安法兵臨城下，但我地香港人已經準備好攬炒。天助自助者，琴晚國務卿Pompeo 亦措辭強硬，直言香港自治已死，全面制裁即將降臨。

《攬炒論》講求先死而後生，一破一立。

美國決定取消香港關係法，令我地重光派勢如破竹；另一方面，我地要開始準備捱過大破，繼而大立嘅時代。

謹此 懇請世界各地手足信任支持「攬炒團隊」，為漫漫長夜後嘅大立做準備。

哪怕你捐1蚊、10蚊定100蚊美金，我地都視為支持光復香港，成就唯一出路嘅重要一票！

籌款目標級別如下*：
80萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後12個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

160萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後24個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

175萬美金 (USD)
將容許我哋根據國際形勢，喺2020年內英美登報各一份 及/或 推出更多短片反擊

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

* 有多啲資源就有空間做多啲。請參考我地收支報告，反映咗我地對登報同長期運作之間平衡嘅追求。

如果正式光復香港一刻，仲有資源剩，我地就會捐晒佢，絕不中飽私囊！

註：美金做單位； 15% 係 optional tips 俾 gofundme，可以填 0% 或其他 %。

光復香港 時代革命
英美港盟 主權在民

過去一年眾籌工作小結：

我地喺12個國家搞咗超過50場集會
到訪咗超過10個唔同地方多次遊說
製作咗超過10條原創短片
撰寫咗超過10份報告
喺唔同外媒登咗超過10個廣告
成功邀請咗10幾個海外議員和政界人士到港。

Q：攬炒團隊你地係咪泛民、共諜、熱狗、眾志？
A：我地素人出身，無黨無派，無人參選，營運資金完全來自眾籌；只為攬炒中共、重光香港盡力。

唔L係泛民、共諜、熱狗、眾志。

Q: 點解又搞眾籌？
A：你可能會問，點解我地之前籌到嘅錢未用完，依加又要開多個眾籌。事實上，冇人知道立咗國安法之後香港會變成點，為咗穩陣起見，所以喺仲有空間嘅時候就盡量為大破大立做好準備。

Q：舊錢會唔會凍結，好似星火咁？
A：眾籌資金將會放喺外國銀行戶口看管。我地團隊一直都有小心注意資金問題，會繼續盡力確保各位有心人嘅善款會得到妥善安排。

Q: 有冇會計師睇住條數架？
A: 有，之前眾籌都有。

可以click下面網址睇我地收支報告。

工作報告：

Q: 你地做咁多野係咪真係有人理？外國政客做完野你地出黎claim credit咋嘛？

A: 有好多努力都係我地同海外盟友協力嘅成果，而且我地做咗野都唔會樣樣公開俾政府捉路。

另外，我地相信積少成多，天助自助者。

推

推左先

天滅支共

push

PUSH

支持攬炒巴

先正皮 gchi 攬炒爸

未睇先推

p

pish

琴日冇出嚟果啲，係時候大力支持

Push

推推推

攬炒巴

up

push!!!!

推咗先

好耐無見啦攬炒巴
好掛住你

多謝攬炒巴，多謝各位手足

一路推一路睇

我要攬炒

加油

支持

樓主一切小心

gchi

推左先講

推啊

Hello 攬炒巴

推左先 後入錢 加油手足 多謝你地

呢一個要push

支持呀

支持攬炒巴
推完先睇

推
呢樣冇得唔做

做埋啲手尾捐錢

等你好耐

另外有手足告黑狗濫捕
都要人支持

［告鳩黑警濫捕既機會！淨返６日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

多謝攬炒團隊 推

2分鐘，3頁

支持攬炒巴

多謝你

先推

攬炒巴，612之類既基金要撐

先正評後捐款

先貼為敬

推！

等你左好奈

黑暗過會是晨㬢

打低中共!

推 多謝攬炒哥

推撚咗先

Pishhh

快啲一日打爆 target

Diu. 睇到毛管戙！
即刻9衝去課金
攬炒巴

終於出眾籌，即刻比

支持攬炒巴
入錢！入錢！入錢！

In 攬炒巴 we trust
科金先

推左先一陣食飯再課

我要捐錢 我要攬炒
就快見到光啦

留名

攬抄巴

課Ed

支持攬炒團隊繼續進行國際遊說

done
大家加油

Lm

攬炒巴
推完先睇

丄到熱門未？

希望重現唔快d入就冇機會課金既盛況

In攬炒巴we trust

攬炒要幾多課幾多

升！升！升！

即推

美國商界籲特朗普不要取消香港獨立關稅區地位
28.05.2020 11:02

美國總統特朗普將在日內公布，對北京制訂港區國安法作出的反制措施，引起美國商界憂慮，擔心中美關係進一步惡化，及香港獨立關稅區地位不保；美中貿易全國委員會會長艾倫呼籲，特朗普放慢反制， 指一旦取消獨立關稅區，將損害香港及港人，委員會期望各方將事態降溫，維持香港一國兩制模式。

設在華盛頓的國際戰略研究中心資深顧問肯尼迪指，美國國務卿蓬佩奧宣布香港不再維持高度自治，不保證香港獲得特殊待遇，是過於倉卒，將為香港帶來痛苦，亦浪費美國在香港問題，對中國發揮的槓桿作用。

開post 5分鐘上熱門

嚟啦嚟啦

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持重光眾籌

推唔郁，金照課。
攬炒團隊加油！

課金呀屌

push!!!!!!!!!!!!!!!!

已課
攬炒巴加油

政策倡議即係點？
點解香港政策倡議用左咁大筆錢

撐！！！

有今生無來世 盡力課

課

挑戰15分鐘1001

必須推

1001

500-1000走唔甩 。一定要做

冇錢了，只可幫推

P

但個金額好似冇乜郁過

無問題

攬炒

Pish

Pushhh

支持 已課金

推呀

記得係美金計算

支持！！！！

提提大家，tip GoFundMe 嗰度可以揀other，tip $0 畀個平台

今鋪要玩盡佢呀

攬炒巴
課咗先講

推
支持攬炒巴

In 攬炒巴 we trust

好

支持攬炒團隊，少少地$200，要幫手出聲

me2 有能力既幫下手

咁多人推po 得2條友課左金?

我愛攬炒巴

攬炒巴團體！香港重光！

Nice

已課！！ 多謝攬炒巴

已捐

已捐 支持 推POST

啱啱reload見到多咗好多個網可能有啲delay

P版照推呀~

天助自助者

課左些少，支持

Crash together brother

支找攬炒巴

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

已課

推上蘋果

攬炒巴
金已課

bookmark左先 今晚返去拎返卡課

推！！！

捐左先講

推
多謝攬炒團隊

in larm chow we trust

推爆你！！！！

唔睇都黎推下啦

想攬炒巴做香港總統

多謝攬炒巴

多謝攬炒巴團隊

已捐
加油攬炒巴

拎左一萬即刻捐
By 窮學生

捐比攬炒巴好過泛民打官司

見到攬炒巴
唔洗諗，一定做齊CLS

10蚊美金

一定支持

全力支持

推
有大份出大份
冇大份都出細份

支持攬炒巴 攬炒團隊 一陣Lunch捐款

期望香港大破 嚴懲所有共匪共諜賣港派走狗 然後香港建國重光

先推後睇

政策倡議實際係做d咩
香港洗左咁多

未睇先留名

推推推大力推

tui

即課

G持

share to fb pls
返工嗰班有錢啲

課金師係時候出動

唔好比tip啦

仆街 雖然一早知冇法治 但早前捐照左唔少612
呢邊先係唯一出路
月尾捐 攬炒巴加油

我要攬炒！

你地係我地既明燈

推啊啊

再推 要$$$！

推丫

己課

已經$2758

推爆post

炒巴多謝你

推
G持攬炒巴團隊

一齊攬炒

攬炒巴有無興趣幫在囚手足籌補償金。

香港獨立 唯一出路！！！

再提醒攬炒巴，預心你地嘅人生安全
就算身在外國，支共係每一個國家都有線眼做野
建議巴打請保鑣

港滅支共

捐ed

對唔住手足，我手多捐左2次$200

唔好開真名捐
留意係美金

咁慢架 唔夠快！！

721

請咗啦一早

黎啦黎啦

等你好耐感謝手足

大大力

手多幾次啦

攬炒晚

即課

I love Lam chow bar

捐!

lm先

香港獨立聲明

LET'S HONG KONG REBORN

love u bro

推 登報

攬炒巴
已課

USD

好有心

推！咩撚都唔好講，咩7都支持！

我愛你

推
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

G持攬炒巴

teoi

入左錢先睇po無條件G持

Welcome to take my money

當然知道

推，今晚番去課

民族自強
香港獨立

Push!!!

Shut up and take my money

推！！

取消瀨共官員雙重國籍 凍結資產 一世留係大灣區

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

課金啦喂！！！！

done

多謝你咁手多

In phoenixism we trust

重光派掘起 我要攬炒 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已捐100鎂支持

過咗蟈安法肯定畀人屈破壞國家安全嘅資金

我份人好簡單, 係攬炒團隊嘅就會捐

推推推 有咩事就要靠攬巴團隊打國際線
[url][url][/url][/url]

攬炒巴是信譽保證

即科唔講野！

民族自強 香港獨立

推!
等左好耐

我愛攬炒

推
捐

支持！

Lau Ming

Shut up and take my money!!!

唔推唔得呀？

$25

攬炒好波

捐完錢再追POST

課&pish

推香港重光

課完大大力推

幫你推

donate jor

香港人, 拎出你地最多既錢

捐左少少，攬炒巴加油！！！

全力支持重光派
未出糧少課支持
出完糧再課

唔好俾佢停！

In 攬炒 we trust!

歷史只會經歷一次
我地見證緊

仲捐？

快啲攞錢出黎撻攬炒巴

行動post

支持，一陣食飯課金
讀緊書既手足等我哋大人黎

攪炒巴，推左先睇

English version for foreigners?

窮L幫推

成晚唔見你

In 攬炒團隊 I trust
多謝你地

唔係教徒
但我真係好感恩有香港人同行

已課
大家支持!

已捐，支持攬炒巴

pushhhh

tldr，但先捐為敬！

又呃錢！

Share 曬去所有平台!!!!

屌等左你好耐

已課$100 唔夠再加碼

share to fb pls
好多人唔上連登的

課ED

攬炒巴，謝謝你

完全封鎖「濕鳩liy.好喜歡她」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。

Dont shut up and take my money

推po推得超快

推攬炒巴

其實你有咩病令到你成世人都響度做attention seeker leh

im ready 即課

推呀 攬炒巴

GOGOGO
另外大家都唔好忘記612
有能力既就幫多少少

唔好claim左人地既credit啦，有D唔係你地自己出嫁，垃圾

我要攬炒啊屌你老母

推咗先睇

已課USD100

又籌錢

捐錢師

已課金

推推推推

推，支持攬炒巴
推爆佢!

兩大重點： 捐款銀碼係美金 同埋 tips係比眾籌平台唔係比攬炒， 填0% 就可以

真。金魔法師

連登咁多傻系信左，錢真係易搵

無視佢

攬炒！！重光！！
當日無攬炒團隊就黎唔到今日
出糧即重課

攬炒巴！

打錯日期呀手足
2020年啦

體驗到咩叫星星之火

推推

Tui

唔洗講咁多
大家課金

Gchi

大大力推

pishhhh and foured

推

記得係美金

無得輸

推!!!!!!!

等左你好耐

if we burn, u burn with us

PUSH!!!!!

驚閪

push!!!!!

Support

Psh

捐左 然後幫推

推，貨！

已課，再幫推。光復香港， 時代革命。

加油！ 要攬抄呀！

勁呀

push!!

辛苦曬你地

科科科

If we burn, you burn with us

幾多都課

課金100usd

推左先 轉頭課

已課 US 100
願榮光歸香港!

推，即捐

幾耐會達標呢

手足記得可以捐0蚊比個平台
各位一齊谷上去

攬炒we trust!

毅進星 100

孫中山

屌你老母，呢啲先係真香港人

醉愛 攬炒巴

眾籌啦

支持攬炒！

聽日出糧 聽日捐

已課，支持欖炒團隊

辛苦哂！！！

pish!!!!!!!!!!!!!!!

share to fb pls

已課！

唔推唔是人

Push 唔講咁多

shut up and take my money.

課ed

課金啦

Pish pish

Push support

我推

又衝出黎攬功勞，改名做我要攬功啦，我捐比眾志好過

大打國際戰線 課金課金課金

課得唔多但我會課

請善用起底功能

又籌幫下手足好過

已課。支持!!!

捐咗

有錢出錢

Done

聽日出糧 等我！！！

push post

自膠，眼花

捐完記住share Twitter 或者分身Facebook

好耐冇見攬炒巴

攬炒巴，而家各國反中情緒高漲，會唔會登多次報吹下風？

美金喎手足

加油！

$42,576 of $1.7M
Raised by 565 people in 39 mins

push 一定支持

Take me my money

in 攬炒 we trust

重光

知道啊

即刻課金支持

多謝攬炒團隊每位手足

我愛攬炒爸

推 支持

捐！

感謝
支持！ ！

係咪國際游說既洗費我見佢後寫英國及歐洲

呢班係國際上已經臭名遠播啦，根本起唔到朵，無咩影響力，仲日日推垃圾攬炒speech，白兵level咁垃圾，要捐就捐畀有名有姓既組織啦

推攬炒巴！

攬炒巴post?

係攬炒團隊咁信得過先多人捐 其他眾籌都怕食人血饅頭呃錢

捐返尋日返左工份糧比攬炒

已donate
巴打加油

我信攬炒巴

傻仔買良心卷，佢地做左咩你都唔知

金已課

未睇先推
全力支持攬炒巴！

支持！！！

推, g持

推 毅進星 100！

衝啊

推 長期置頂

岩岩捐左

攬炒巴!!!!

推推推
邊個冇罷工既捐人工啦!

捐咗少少支持攬炒巴！

38 分鐘前

已經40版

Lm推

Push easy 個個連登仔月薪10幾萬
瘋狂課金

推 攬炒巴！

支持攬炒巴, 己捐US$100

講咁多 即係175萬啦 ok

攬炒巴好波

大家有心想捐錢比攬炒團隊既就更加要睇清楚工作報告同收支報告 有問題就提出 唔好盲信
希望大家可以養成監察公眾利益同資源運用既習慣因為呢個係我哋既責任同義務

OK 課金！

收皮啦五毛認得你啦

中共已經打算100%赤化，大屠殺+大逼遷換血。

唔可以怯！怯咗就變新疆。

國安+黑警已經張搜刮到嘅真香港人所有起低放到俄羅斯Server:

我哋要做好準備保護被po上去嘅人。通知佢哋小心。如果全部人都出嚟，中共起底就冇意思，因爲等如全部人都係，overload 晒。

up0

正

留左個名先

已重課！

捐咗少少支持攬炒巴!!
加油!

課左先唔好講咁多

Push!

攬炒巴
未睇先推

In 攬炒巴 we trust
天滅中共

課完!

未睇推咗先

愛你啊攬炒巴

pushhh

認真課咗一個月粮！

唔理咁多，總之捐左先啦

正評

$100 paid

嚟

捐

即捐！老子有的是錢！

已捐 g持

攬炒巴課金課金

粮????
糧!!!

不過硬係有班仆街口口聲聲屈攬炒cap錢

攬炒巴連有69萬美金剩, 都好誠實咁公佈出嚟
要cap水會撚同你講有錢剩咩?

今日拎埋糧捐

攬炒係中共,港共一手一腳做成好夕港決斷思想.
去搵外國投訴, 要求制裁中港.

因中共,港共全無退讓, 示威唔係剩係給我地九叫,
要回應.到今時今日除左撤回外(九月先真回應),
其餘4大訴求咩都無. 仲要用警暴,黑幫, 假公制司威嚇市民.

唔好怨市民勾結外國勢力, 呢D係中共港共一味九硬.
無灣轉仲去迫害市民做成.

Remarks:
方舟2.0

和理非上場

民族自強，香港獨立

記得 捐埋612

支持，支持，今晚捐錢

If we burn You burn with us

就係知你班蠢人係唔係都會捐

捐左先 唔該攬炒巴

有晒會計師mon數，有埋report都想咬攬炒巴

推啊！

推！幫得幾多係幾多！

希望有眾籌海外建國多d

國際幫極有限, 除非美軍攻港

推，支共不倒，世界不會好。

Like 捐 Share
in 攬炒 we trust

唔好推呀，唔好呀

出現了

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Go

推多d人見到
share多d 比無上連登既人

推！Phoenixism!!

pushpushpush

推到光復香港

上面有隻白卡狗每次攬炒出post 都會入嚟吠, block 咗佢就得

push!

再push

因為攬炒巴太大威力

推！課金呀

in 攬炒巴 we trust

Cls啲錢升得好快

至從呢個post block咗你

稅務大樓果啲無人性

lm 之後再搞

請問有冇人識整聯署

咁慢架

留名捐錢

Support！！！

至從呢個post block咗

稅務大樓果啲無人性

名都轉過想洗底

已捐
唔夠再捐

已課push

推！支持！

岩岩捐左 推比更多人睇

所以咪得100

ok 已捐款

攬抄巴！

香港人，攬炒！

支持 推推推

唔好理咁多，in 攬炒巴 we trust

係時候課金啦

天滅中共
香港獨立

推撚爆你

推
做做到嘅事
有錢出錢
有力出力
光復香港
時代革命

幫推

捐咗啦！

Pish!!!!!!

推到夠200萬美金

in 攬炒 we Trust!

推，課金時候到啦

已課$1,000

已捐

做唔到啲咩，但盡做

撐

推我愛攬炒巴

岩岩出糧 掂晒

就算攬炒巴團隊收少少錢我都唔介意，咁佢地先可以打持久戰

Push push

上呀 各位金錢師
我愛攬炒

香港人冇嘢多，最多就係錢

[眾籌登世界報紙]香港人最後的吶喊！

支持登世界報紙
攬炒巴等你好耐了

捐左再推

可惡點解仲未過百萬

咩事咩事

有錢佬快課金

大課金主

返到屋企課

Push 有用

$84,235 of $1.7M
Raised by 1028 people in 59 mins

課爆佢

push,多謝攬炒團隊一直以來既全力奉獻

Donated push

推！一出糧就捐！

起碼要課一個月糧啦

已課。 推上去

外國銀行

已捐
加油

大家要平安

Push 一人一美金都夠屌

done!!

吹雞

捐返一日人工

If we burn

You burn with us

課！

唔洗講 一定支持

$100USD以示支持！

轉頭貨

入錢入錢入錢

每人都捐20 30美金

二百萬人

一人一美金都

唔記得set hidden name既朋友，可以去返email呢到，禁add a comment，然去入去剔返make donations & comment private就ok

多謝你地

升得好撚快，已經成六十幾萬港紙
香港人真係最鍾意攞錢黎掟共產黨

機會嚟啦 飛雲

Pushhhhhhh

大大力支持攬炒巴

已捐，多謝攬炒巴！

支持攬炒巴!

感謝大大
岩岩先發現show左真名

我愛攬炒巴 攬炒團隊永遠唔會令人失望

好過被共產

攬炒團隊

香港建國，除咗軍事，就差外交。
全民外交，攬炒巴可以喺全球各國更有規模成立香港國外交部。

攬炒巴經國務院官方認證!
推!

支持，錢已捐

推爆

手足歸隊

支持！！推

Tui jor sin see

p牌照推

support

即刻做

利申 窮撚捐咗100美金

推 我要攬炒
課左200

多謝攬炒巴

請繼續保護好自己

等左你地好耐啦
攬炒團隊

課金

攬炒巴！ ！ ！

身為香港人 真係覺得好驕傲
雖然真係好唔容易 但係一定得既!!

tui!

推爆你

推，捐左！

轉頭即貨

唔好比人暗殺

已課，推

一人一蚊USD

你地個個都咁有錢，100 100 美金咁捐

窮得只有錢，大推

運動行到今時今日攬炒團隊居功至偉 課！

攬炒巴we trust

推!!

希望唔好為登報而登報
一定要考慮咗對國際線嘅效果先
Cost-effective先做

多謝攬炒巴團隊

我覺得佢地要請保鑣

唔敢上街既，唔係連比錢都唔敢

唔講咁多 捐咗先算

課金課金

睇完報告
－文宣廣告短片可以更舖天蓋地去做，影像語言將成世界最大語言，可以connect Netflix, HBO, FOX⋯⋯ 更有力量地輸出同確立香港喺國際上嘅獨特性。有咩獨特性？喺影像語言嘅世界入面，只要掌握到，可以開發到好多種講發，講得夠大聲夠響亮夠漂亮夠力量，就你講就係㗎嘞，老粗嚟講係要聲大夾惡。
－遊說同相關活動，可以建立執政規模，令成效更加具體跟進？

天滅中共 香港獨立！

唔係主攻瑞典歐洲咩？
原來美國戰線同你地有關架？

你上一段片話姊妹城市，弱弱一問，瑞典做咗啲咩？

推, 即貨

捐咗share 埋比黃絲

全力支持攬炒巴

舊年年中開始冇去旅行
慳咗咁多錢拎撚曬去課金啦屌

攬炒爸簡直係海外光復神

支持丫！ 辛苦晒啦！

推！
正評！
捐！

大大力推呀
課金課金課金課金課金！

我要捐錢！我要攬炒

攬炒團隊係迷霧裡遠處吹來嘅號角聲

手動置頂

推 一齊攬炒

香港憲法幾時有？

可唔可以拎筆錢建國

金魔法師出手
信你堅持的手法
堅持你信的手法

已課$

有料

用第二個字 例如欖吵 被免mon po狗

攬炒巴必推

水已科

好癲呀屌

依啲都係建國其中一步喎

攬炒巴加油

我要課金！！！

錢已捐 推

頭3part好著重文宣

可以捐快D搞捐

Ok

細數目細數目

攬炒巴
天滅中共！已捐！

個個都唔敢信到盡，但攬炒巴我係真心相信

快D捐

遲D國安法過， 就無得捐

短片可以重複播放

做個紀錄先

一個鐘

冇有錯

推
btw希望唔好有傻豬睇錯美金做港紙搞到冇錢食飯

開聲就得啦 唔駛講咁多

如國安法過左 想捐都無得捐

等出糧再課

捐完再推

有咩成效無人會知
能力內盡做

錢已捐
支持攬炒巴

多謝你比我地知道你仲平安我哋全力支持你

小小心意

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推呀！

攬炒即推

點解最主要都係圍住遊說？
睇返而家局勢都有7~8成CUT香港特別優惠
咁仲捐錢黎再做人地黎緊會做既野係唔係晒左呢？
你話可能其他國家 龍頭大佬開左條路
其他國點會唔跟
而家個勢就要打中共

q

捐錢都要快手

遲過國安法通過

機會就無啦

支持！！！！推！！！！！

課金完
PUSH!

Donated
Push

支持攬炒巴.

推爆佢 ！

攬炒！

好耐無見張電影開傘圖

支持攬抄巴！！！

Youcan’tstopus

課金先

各位手足，謹記今次是美元 (USD) 捐款。

push 多謝攬炒團隊

cls盤數超清楚透明

略盡綿力
希望最後有個好結局等待香港

Thanks bro

paid

[url]上呀[/url]
[url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url]
[url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url]
[url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url]

要求將筆錢建國用！
香港獨立！唯一出路！

Fat fat

Build our nation.

金已貨！
推推推！！！

支持攬炒巴
即捐

已捐
push!!!

推，支持攬炒巴

$150,779 of $1.7M
Raised by 1738 people in 1 hour

岩岩明明50萬 點解變番14萬既

攬炒巴，多謝你，一路睇你既Post，腦海就聽到你沉實而又雄厚既聲線。

全民外交打中共
This is the age of information.
影像語言將為世界最大語言

Strong post
Up

捱呀

捐完推post仲要share埋出去呀

推 攬炒巴嘅一定推

光復香港 時代革命

pish pish

科ed

人地TRUMP一句影響力大D定一條YOUTUBE片大D?
同埋而家睇下國際新聞好多個國家都借武肺打鳩中共

窮學生 唯有大大力推

繼續推

攪炒巴

1蚊usd都得！

下個月頭會捐30USD

Donated and pish

攬炒巴將會寫入香港既歷史，以後既歷史科都會考，大家記得話返比d仔女知

香港人出唔到街，唔係課金都唔肯掛！？

由第一次登報已經支持攬炒團隊

光復香港 !! 時代革命 !!

香港獨立 唯一出路

組織越大，越容易被間諜滲透，務必小心中共間諜。
（真實例子：區議員office被民賤聯安插二五仔監視，到選舉其間拉隊叛變）

捐錢，不了
完全說服唔到我

推爆攬炒巴
已捐

好想俾正評呀

今晚捐

攬炒加油

來吧！

已課 100 USD

Same

Your donation will appear on your statement as GoFndMe* 攬炒團隊《重光香港計劃》

推
已捐200usd

盲推下先

寧化飛灰 不作浮塵

洗𨶙說服你啲窮閪咩

已課
in 攬炒巴 we trust

現代孫中山

In炒巴we trust!

要比外面嘅人知道香港人唔支持國安法
感謝攬炒團隊

會唔會有聘請軍隊/全民派槍之類嘅選項呢

攬炒巴

同意唔使下下拎出黎講俾人知做左乜，兄弟爬山各自努力

已課金!!
If we burn, you burn with us

破

個數上得好快，唔好俾佢停

支持
但點解唔係買武器先

In攬炒巴we trust!!!

捐撚咗！

有無人同我一樣條link error??

比咗錢喇 攬炒攬炒

攬炒巴 課金課金

200萬人每人捐10蚊

P牌推

10分1喇！
快d share哂比屋企人 朋友
上呀金錢師

Donated

支持，已課

支持支持

捐啦各位

想捐，但唔想網上留record，有無咩計atm入現金果啲方法？ 俾我捐番幾千都好呀，幫小小

確立正當性，自己會好多人幫手建國
你當係投資啦！

p仔都推

名果d我全部鳩打

Pishh

如果籌夠一個大數...不如直接買島建國？！
sor，我累了

pushhhhh

堅持！

推呀!!!

推失業廢青只可以幫推

推! 攬炒巴加油呀!

攬抄

推得咁快 繼續推

水已科！

捐咗！
多謝攬炒巴！同一眾巴打手足！
光愎香港！時代革命！

50usd paid

好熱血呀！入錢！入錢！

課金 支持攬炒金即係支持你自己

課金啦喂！！！

推呀 巴打！

推!!! 作為外國巴打, 可做既野有限制, 最實際都係課金
最近美股賺左咁多, 大家有餘力都課金啦 !!!

一定課！

DOne and Thanks

重光 諗起精神病院，改下名好喎

食緊飯，一陣即刻返去捐！
唔好咁快爆呀

推！今次我捐到！

錢唔多，捐咗USD 50.

光復香港，時代革命

push 攬炒團隊加油

推啦

課左

天佑香港
兄弟爬山各自努力

打鐵趁熱，推

推, 攬炒巴的視線高度和前瞻性, 值得支持

Push!!!!!!! 課金!!!!!!!

已課金
其實而家國安法仲惡過逃犯條例 不如再搞多次登報眾籌專門for國安法 等外國人知道多d

香港人
課金！！！！

希望好似舊年咁，一refresh 就見到數字升，好似睇緊股市爆升

已捐！

廿萬

推爆佢

重光香港

抬頭吧 相信愛會是晨曦
敢返工你會創出傳奇

睇Netflix一套Money Heist就令全球都提到西班牙

香港二次重光

推啊～
眾籌我只信攬炒

唔草錢都要課

捐左，感謝攬炒巴團隊
光復香港 時代革命

If we burn you burn with us

推，支持

攬炒巴要將你寫入史冊

唔想放棄

[url]上呀[/url]
[url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url][url]上呀[/url]

攬炒巴創造緊歷史 英雄造時勢

支持攬炒團隊!!

推上去

我捐住50us先 唔夠就再吹雞 我再加

勁呀！推

而家已經21萬美金
同我衝

終於可以課金啦，轉頭課

已捐， 推

已捐20

push
捐左

快d send畀親朋戚友！！

pppp

支持攬炒巴
兌美金用美金

Pop

抵過交稅

g chi!!!!

已課 多謝攬抄巴團隊

正皮

往死裏推推推推推推

已捐，推呀!

係攬炒巴啊

已課。

支持攬炒巴團隊

秒課！！！！

G chi

等好耐了.即課!

士氣值+3

推 攬炒啦

已捐啦！出力幫下手啦！

再推

多謝攬炒團隊！

我支持攬炒中共、授權區議會代表香港、同建立姊妹城市等方向，亦都認為抗爭應該多條戰線並行，包括勇武、文宣、黃店、網媒、星火、燕子生命、35+，所以想了解多d再決定捐幾多。

我唔識政策/議會運作，請問Advocacy activities具體係做d乜嘢？

假設籌到USD 1.6M，加埋0.7M餘款共2.5M，除番24個月，平均每月開支USD 100,000，即70幾萬港紙。預計開支比例係點？

上一波Advocacy activities用咗USD 240,000，2.5M可以做多幾多嘢？

重光香港、還我本土

推
已捐

推佢老母

睇住數字上升就好興奮

YTT

More fund more power

冇錢 到時拎一萬再捐

Tui呀

留名晏少少捐

貨阿

最緊要有錢, 咁先可以諗下一步行動
推

已畀，視能力會再畀

兩個幾鐘廿幾萬
繼續上

留名支持

可唔可以剩係炒ccp，唔好取消香港特殊待遇😢😢
Anyway ，會課金

Push.

pisshhhhhh

甴近平

Up

美金wo

推咗先 放工再捐錢

知道呀 政府都會派一萬啦 怕什麼
當然 盡自己所能就可以

$100已課

有61 件5毛

支持攬炒團隊

推推推推推

持續支持

唔想再比15%gofuckme 有無得直接過數

Gchi!!!
攬抄巴民間上下議院會唔會落手帶頭搞？

於5月28日記錄到一項由信用卡結尾號碼為所支付USD100.00的交易(GoFndMe)。查詢(852) 2233 3000

唔理你個團隊做到d咩
淨係提出「攬炒」呢個概念已經值得課金

多多益善

一定要推!!

504 諗 課金

多謝攬炒巴
支持！

支持完啦，你呢？

Thank you

洗

有冇咁快

即刻課

支持完咗都有2樣野做
1. 繼續推爆佢
2. Share 俾你地嘅同路人

支持，今晚課金

幾多都好，每個人俾少少已經好多

Pishhhhh

lm

捐完再推

推能到死中共滅亡

手

有得捐好捐

國安法之後一捐就叛國

捐錢要鬥快

推唔到照推

15%

已捐US$100
支持攬炒

Push！今晚返屋企開電腦課金！炒佢支共老母！

支持，遲啲捐

國父

加油啊攬炒巴 係你教識我攬炒呢個字

幫你捐埋左500蚊

我係攬炒信徒呀hi

感謝！ push!

Ng push ng is people!!!

食完晏再推

捐咗！

I love 攬炒巴

推 盡做

if we burn, you burn with us

人手置頂

已捐已share

推，無條件信任攬炒巴

我課左金啦
你課左未？？？

先正評，後捐錢

課金，推post

我冇力，唯有出錢

小課USD50

50

Phoenixism

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

『寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。

寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。』

香港好在有攬炒巴

香港獨立手勢

過三十萬💪🏻💪🏻💪🏻

科科科科

返到屋企就捐

good idea

推完即刻課金

Sorry 岩岩慣左手 不推文左

如果只選擇一方，絕對只有攬炒團隊。

我地應該為香港獨立創立一個手勢

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push！

文宣會唔會請下cambridge analytica 果類數據公司做

加油呀！已課！

大家課左未

一推再推

課ed!
有冇人可以幫手譯成英文版本? 想喺twitter 推!

攬炒巴！推！

必推

已課，推！

fo & tuied

有攬炒巴就是要推

金已課，推

1000 美金好勁

香港獨立 唯一出路！

唔好再洗錢係左翼媒體度啦，今次右翼政黨，媒體幫我哋最多

已課 ！ 過兩日再睇 唔夠再課

留名等攪炒巴寫攪炒論

推爆攬炒

人地條Q都話唔想比人捉到路，你地就一路問

等你好撚耐喇

好奇一問
大立既方向係？

捐左

支持攬炒巴，即刻課金！

即係籌完呢次旗短期內唔會再籌？

保護好自已，容我叫聲 '兄弟'，往後好多事要倚仗牆外的人

光復香港 時代革命

Push
已捐（雖然唔多）

推爆攬炒巴

要求將筆錢建國用！
民族自強! 香港獨立！

捐晒成副身家屌你老母閪

donated!!!

推 捐錢

捐咗200

已捐, 推👍

補充資料：
有手足問到團隊成員一直有無酬勞收。
我可以斬釘截鐵答：無。

唔單止無，我地日頭返完正職，夜晚就chur抗爭mode，仲未計周不時自己貼錢貼肝做文宣。

飛黎飛去貴，我地嘅解決方法就係盡量喺唔同國家成立在地team 做遊說、集會。

個別地方唔夠人脈、人力嘅話，我地就搵外援暫時補強。

依個大方針亦都不變，慳得一蚊得一蚊。

極權威脅下，我地係track record 同眾籌透明度最高嘅團隊，問心無愧。

Photo Credit: MaxTang Photography

辛苦攬隊團體了

有無得喺fox落廣告
共和黨電視台

push
捐返琴日人工

PUSH!!

感謝攬炒手足

我要攬炒巴

已捐，多謝你地

fg窮撚 100鎂推post

已課金!!!

Push
支持攬炒巴

arc$

淨係見到有數簿已經值得捐

攬炒巴!!!!!!!!!!!!

國際戰線的錢無得慳

原來會贏

推，已donate，雖然只係好少錢
辛苦攬炒團隊！

Pushhhh

大力推

In your team we trust, in Hong Kong we trust

已捐

攬炒巴加油

已課
美國線著晒火
歐洲線好似搞唔起

pishpish

捐ed!

光復香港 時代革命

推支持攬炒巴

in 攬炒巴 we trust~!

小小地捐左100舊USD有能力既手足就捐，如果係學生既手足就自己衡量，錢方面等我地大人黎

國安法通過了

捐錢要快

我愛攬炒巴
Pish pish pish

學生 捐50!

Donated ~

donated

In 攬炒團隊 we trust

debit card課唔到嘅?

已經係成功第一步
課金 課金 課金

take my money

Donated immediately
Thank you so much for your time and effort

愛你地

同我推返上去

In 攬炒we trust

光復香港！

Thank you手足

國際戰線，爭取攬炒!
捐埋俾眾志
希望國際戰線做倒野

依d先叫真抗爭平台 請受小弟一拜

pushh

多謝一眾手足仆心仆命!

多謝你哋

P牌推唔郁

In 攬炒 we trust

20 已捐

Done 兄弟爬山

雖然有時意見係可以令自己反思更多

不過都唔太洗太在意人地講咩

我地係信任你既攬炒巴

Push
多謝攬炒團隊

全力支持!!

Actions speak louder than words.
Shut up and take my money！
課金課金課金

支持！多謝攬炒巴絲！

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

支持!!!

in 攬炒 we trust!
但係，之後嘅遊說方向係？

Done G持

攬抄=Like

已課

攬炒巴加油

勾結外國勢力，此風不可長

盡做

小心，衣家好多曱甴Mon post

推啦真係要捐
捐咗50美金先

push,已捐

咁快就4分1啦 推啊

推爆佢！！！

呢個post 正評人數仲多過捐款人數
邊個未捐快手捐啦

PUSH!

感謝攬炒巴
大家有錢出錢 有力出力

身為學生嘅你 就請預留足夠嘅錢生活先
真係好多零用錢淨 先捐啦好嗎

屌 錢唔多
但都即刻捐撚左一百蚊
支持攬炒巴！

$406,465 of $1.7M
Raised by 4649 people in 5 hours

國安法過左
捐錢要快手

攬炒is coming to town

課金啦屌

我捐左喇 快啲接力
分秒必爭

幫手推推

又有得捐錢
正

push
金已課

攬抄巴我次次都課

Anonymous
$10,000
Just now

香港外交部

支持團隊去旅行

唔係我唔知邊位手足咁重手

攬炒要有覺悟

本來諗住1-2年後山窮水盡再作打算，但係之後正式有國安就籌都籌唔到

我知都要拜下

可能係最後一次課到金,
已課500美金

Don完銀行打黎

嗚嗚

已經接近4分1，感謝大家

已捐再推

繼續努力

已課 推

我見到

攬炒必推

好波

感覺lobbying同建立辦事處比登報有用好多

P推唔郁

大家努力, 推.

捐完就推po

快上快上

推左再課！

有無500萬美金計劃
實體化

我覺得現階段 再單純文宣 作用有限

國安法實施 沒有機會了

點解跌得咁快

絕對支持

推 捐啊

我要攬炒 推推推

推左先
返到屋企課金

已課，推呀

已捐，辛苦團隊一直以黎咁努力

多謝你地
已課, SHARE晒比D FD

已課, 支持攬炒巴

捐左錢，將自己成日覺得乜都都做唔到既感覺一掃而空

一齊衝

有𥌓光

窮撚洗少d比住先

課金！

有冇金主

我偶像

推咗半日都未夠80萬美金

放工再推

求金主

支持 攬炒團隊

課金課金課金

攬炒巴
You Really Made It

支持，另外想發表下自己意見
做文宣果時可以提醒返國際
中國肺炎，要聲討返中國，調查+賠償
原本國際上係講緊呢樣野，因為國安法視線轉移晒去香港，為香港出力同時要提醒返中國肺炎呢個核彈

爛命一條唔會請。
留黎支援各地手足好過

和理非上場

低成本 高效益

窮絲少少心意捐咗啲
為重光盡少少力

多謝你攬炒巴and teams

堅持!!!!

未推先睇

捐左少少，
大家除左外國團隊 都留意下响香港/台灣嘅手足有無需要幫忙

咁你出入都要小心啲 注意安全

已課金加油

Push,已捐

推呀~~~

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

課金! 智慧勇氣永不滅!

幫手推

我琴日公司走唔甩, 出唔到黎, 岩岩已捐左琴日全日人工俾攬炒團隊

咁激動做咩 唔講以為捐左你d錢

喂阿哥
晨曦深藍㗎喎

唔好show太多資料
小心

輕鬆
老閪冇驚過

pish 我捐咗啦 你呢

大家幫下手

推呀屌

係連登推有撚用 share 比中產喇
續罪劵佢地最鐘意

推呀！大家出唔到力都要出錢！

支持攬炒巴！

跟

捐完都推

佢要捉，可以點

有冇法律巴知
其實捐錢同叫人捐錢算唔算犯國安法

In 攬炒巴we trust

唔可以停！

繼續推
我課左金啦！！！

[url][/url]

唔夠呀繼續推

有咩就死口唔認 同律師商量下先答
最多咪話比人hack左account

721 831 101 1111

Gogo

了解

推！！
捐！！！

怎能不上熱門

支持!!!!!!!!!!!!!

1K美金已到

推！！！！！！！！！！

一定捐

支持 即課 多謝手足，一齊加油

巴打重手
點解donation 填唔到0既，又話得？？

I love laam chau bah and team

見到你開post實在太好
推！

pudhhhhh

已捐 多謝攬炒團隊

想問下用hsbc red card 比錢有冇回贈

頭先見到個匿名捐$1000

推,已課

點解會跌返落黎，再推

20:20 只係得55萬美金
麻煩放咗工嘅手足幫幫手谷一谷
依家唔係做慈善，係為自己做抗爭呀
已經係click個掣俾錢就完成
唔洗上前線打生打死
當贖罪券又好，當買個希望又好
今晚做咗呢件事佢

如果唔想被國際當condom，做個新疆嶺人嘅就入嚟！

冷氣軍師比左錢未？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

下而加籌得咁少！

再捐！

制裁遊戲要開始
唔好俾佢停

我諗爭左張文宣直接寫
我要攬炒需要捐款

返到屋企，課多次\
海外除了Twitter，真係幫唔到手，所以靠曬你啦攬炒巴

光復香港 時代革命！

831

炒巴i miss u

捐咗少少

好撚多五毛

支持攬炒巴！！！！！！

如果可以用PayPal 課金就更好。會安全d

►►【心態檢討】「 真Endgame 」，只會係政權被摧毀之日，或者香港人被摧毀之時

其實香港人應該好似教會咁搞十一奉獻
每個月人工十分一捐比攬炒/612 等等既支援基金

金已課 加油

Push !

呢期霉霉地 捐左USD50咋

( Show Blocked User - Wawabbg )完全封鎖

已課1舊, 加油各位

課金戰士出動

設一個可買賣的海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人
拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意

幾時先有真正既抗爭基金

已課啦

一定要推!!!

簽左未 得7千人

一半都未夠!!!

弱智傻狗五毛

香港人咩都冇，淨係錢多，推爆去

2019年5月 主張取消獨立關稅
2020年5月 準備取消
多謝手足同行
btw 突破50啦

捐就唔係問題，怕星火咁啫。放外國的話應該ok嘅

要推到最頂！

Push ah

死得好慘
mark

月尾，已課盡

甴曱平

donated!

保住份工，就係為咗做金魔法師！
推~~

點解跌左出熱門？

甴近平

支持 支持
次次見親攬炒巴post都

支持加油呀~

民族自強! 香港獨立！

個眾籌網會抽佣？

USD 500
準備個個月都課

今日太多po
攬炒巴沉得太快

窮學生捐左少少

用信用卡唔好咩

幾大都推左先

已經62萬幾鎂
繼續推

見到有手足捐10000

捐完繼續推

實推到 5001

推
今期算籌得好慢，以前幾個鐘已經達標

已課 支持！

課已再推

見到攬券巴濕撚曬

希望可以多登廣告

done, push

繼續留喺熱門

攬炒巴要好好照顧自己身體呀，千祈唔好捱壞
你咁仆心仆命咁信香港人，我都唔會亂咁放棄㗎你好偉大呀

感謝攬炒團隊

已課金
大家po上 Facebook IG Twitter WhatsApp group啦

推返上熱門頂

612 721 831 101 1111

推，一齊努力

點樣俾0%?

課左金

比左10000

推 天滅中共

加油!!課dd 支持先

YES

揀others

半日就有USD 667,423
香港人好堅

isjsjdjsj

進度 38.13%

捐1蚊都係幫手丫 大家加油

推 已課

感謝師

已經400幾萬，好痴線

辛苦攬炒團隊了

推，已課

再推 記得spread去其他平台

（國際戰線要人）齊齊舉報拎外國護照但好愛強國既間諜

已捐 加油

課了50 USD

幫巴打你推返

推下先

7.4k人捐款

大家快快快快快快快

一推再推
唔好連登圍爐 po去其他地方包括Twitter
點樣stand with HK 而家就有機會啦

叫埋身邊既朋友捐

晨曦

課金課金～

大家合力捐夠200萬美金

不推不是人

推返上去

巴打好有錢

推
手頭好緊
今次只能夠課少量
出糧再課612同攬炒巴

推
巴絲盡自己能力捐下支持

香港人要逃避到幾時
身邊好多人 已經開始逃避抗爭消息
唔理d新聞 做順民 日日做社畜
當冇事發生？
係上年，一個朝早就夠數
而家10幾個鐘了先 1/3

攬炒巴團隊

停晒？！
香港人....

達陣3份1

繼續叫身邊啲朋友捐錢呀

好多人冇左份工
體諒下好無

係米唔洗用真名同email？

係

just donated

推， 留言推

我同阿媽 US$100

已捐 感謝攬炒巴

我加100

再三推

長註熱門ok?

我要攬炒中共

對唔住大佬

USD100

民間議會

Pishhhhh 金已課

唔好怯！

真必work，區議員請進場

推呀！！！

phoenixism

但有冇人睬你係另一回事

大多你地100

推
感謝攬炒巴

攬炒巴 我要攬炒都唔識你醒未

700k usd in less than a day
pretty sure we can hit the target

佢開post 屌攬炒巴
但係得句好多p牌幫佢推
所以攬炒巴就係五毛公安
叫佢俾證據又唔覆我 唔知佢做乜鳩

已課 ，gogogo

已貨

0.7M

辛苦你地，平時返工已經好辛苦，你地仲一直chur到宜家，好人一生平安

已課及叫人課

已課100

快啲推返上熱門第一位啦

我地要熱烈地討論先得

Almost 800K!!!!!!
Pushhhhhh

推返上熱門！

討 論 再 討 論 我

大家加油！

一推再推！

推上去畀多人啲課！

推爆佢！

Pppuuussshhh!!!!

已課再推

唔推你

一齊推多下！！

咁拉我

推多碗牛腩河！

課金都唔貴！

香港獨立

有水自然濕

多謝前美國總統！

每天來點正廣告

不能說真話
黑警死全家

課完再BUSH！

唔課水就搵大肥婆強姦你

Upupup

立即變黑
得咗

已捐 你哋好正

推呀推

每人一百幾十，多一萬幾人就夠

推多次

US$750000啦加油

哈！哈！佢真係唔知邊個係攬炒巴！

bam

Done!

我都唔識真人黃之鋒

捐左未啊～

done, pish

40% 達陣

唔想show名既要tick "Don't display my name publicly on the campaign."

或者幫林奠捐錢都得

捐咗500
小小心意

ching 以一敵十

感謝

攬炒巴，我信

見一次推一次

見一次捐多次

推，感謝攬炒團體

我連自己都養唔活，不過照推

樓主老實講
本身今日一睇個post 其實唔想捐
一方面隔離612呢幾日講緊乾塘
另外係因為上年7月中英聯合聲明個眾籌
其實唔係十分支持 (當然都支持既)
因為用左好大筆錢 而都係落下廣告 (其實好多media既廣告費都虛高)
不過都過左咁耐 呢175-200萬美元
計番1500萬港幣左右其實都唔算太大
所以都衷心支持可以籌到175-200萬呢D數

最後一樣野係
參考番當年孫中山打國際線之餘仲籌募左好多經費
所以有孫大炮呢個朵(雖然係柒名)
香港人當然無理由向外國人籌錢
但希望你地可以試下向各國海外華人/香港人籌錢(咁我估可能都有做緊咁)

一個月人工
雖然好少

推上熱門

推翻上去 有平權又點？ 香港要人

推返上黎

多謝攬炒團隊！辛苦曬你地

pushhhhhh

全面支持攬炒團隊
辛苦晒你哋

已課
加油撐住呀
期待之後移民既手足加入/自發搞大佢

例如11月嗰陣，我地利用區議會選舉做契機，邀請咗10個國家20個議員、人道專家到香港做「民間外交高峰會」

自此之後，我地團隊喺各國都打穩咗啲根基；Luke de Pulford, Lord Alton 等等都係我地一直有聯絡嘅重要國際盟友

詳情可以睇返依度：

【突發】民間國際高峰會！攬炒團隊成功安排 Lord Atlon等10個國家，20個議員、專家 到香港視察！

Keep住熱門

Ching, 你肯食藥未？

咁你係咪有料爆？

多謝+支持攬炒團隊 !!!

好多謝你地做既一切，已捐錢，加油

錢已捐

推，要再升快d

推， 要繼續升

求幫推， 上返熱門

80大關

課完share啦大家

差usd70就800k

800K 已過

繼續繼續！

推， 袁爸爸都推攬炒巴

push push push

感謝你們

完成第一階段

推 繼續推

課咗要繼續推

推返上頂

推！香港人上國際線！

課金了

每日一推

Pushhhhh

損左

527番工既人 gogogo

大家都盡力
唔係得我一個
巴/絲打加油

朝拜dgx

巴打

之前有人已眾籌拍短片同微電影, 建議樓主同佢地傾下, 要善用資源
依家大家唔係各自爬山, 因為個POOL係咁大就咁大, 希望要"一齊爬山"

Hung dong ji chi lam chao ba

share 比無上lihkg既親戚朋友啦喂

係你先咁好氣理佢

咁就推下算啦
等其他人黎

毅進星有冇入黎

多謝大家信任我地團隊

謝巴打

乜水嚟？

用錯不推文reply

1/2

課左100

未夠

感激攬炒巴團隊

繼續推！

繼續堅決支持！
光復香港時代革命！

快捐錢
繼續推

繼續推!!!!!!!!Miss 咗今次唔知幾時可以再課

仲差一半
未出糧嘅記得出完糧去捐

係邊度捐

太長睇唔到

第一頁有LINK

去返第一頁你會睇到有個網址比你㩒嫁啦
記住係收鎂
同埋收0 , 唔比個網抽你水

I love u all

痴線佬

堅決gchi

Thanks

支持
攬炒巴係真做到各自爬山

支持行動！

已比

會唔會出下寫真集
想要鄭家純

已經有1半啦
加油啊 越多越好啊

各位手足請注意

冇咩閒錢但係都捐左少少

多少都好 積少成多

依個？

細font size大道理

90萬喇

麼牙

屌，推

90

巴打要保重
我地會珍惜一分一毫

未捐仲唔快d

已捐，對攬炒巴不會問，只會信

推一推

五毛狗
Block得

香復香港 時代革命

就快上到1m USD

Pish!

毅進星30

咩事

準備第二階段

P牌仔推唔到都留名👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

再推上去

$1,006,142 of $1.7M

已課！！

推上去推上去

推呀!!

DLLM 未夠170萬再推

無力一推

有錢出錢有力出力

終於過左1m
繼續推

突破1mil 大關，感謝所有手足！

與攬炒團隊同在！

In 攬炒巴 We trust

一定支持攬炒巴

話說, 我琴日捐左錢過去, 岩岩收到佢話refund, 有無人知發生咩事?

Email 內容大概係？

仲差70萬

ban乜Q...我意係第二個眾籌我都要諗諗，我信攬炒巴佢之前做咗好多野。
年青人咪過敏感，邊零過負皮

差700000

唔好到目標就停要越多越好。大家加油！

開始慢

唔知有無其他巴絲遇到依個情況

推

啱啱課左金

推下

你捐左錢俾gofunding?

推!!!

有錢出錢，有力出力

我都係咁

一蚊都無捐比佢，唔通係呢個原因？

你有無捐錢比gofunding?

Support 大破大立! Will donate!

無 一定要貨比佢？

會唔會真係關呢樣野事？我都無捐錢比佢，有無其他巴絲比人無捐錢同時又比人彈番轉頭？

放工即推

P牌都推！！！

已經過左百！

Support!

推到支共電腦大爆炸

俾錢你制裁自己？

捐左 多謝攬炒巴

gogoog

課金之餘幫手推post
甴近平

曱甴平

甴近

過一百萬啦

咁可能關事

大家捐左未

繼續

CHINA!!

CHINA!! 甴近平！！！

同我上返熱門

200萬人呢

其實明天同抗爭有冇關係 聽極都好似普通抒情歌咁

已捐
希望只係拎攬炒黎嚇中共
而最後香港無炒到

創作果陣係以前struggle既經歷 未發生社運

得閒就入嚟推下

攬炒試過早午晩凌晨都online

我已經3日無訓，隨時候命

仲有冇新歌

話咁快110萬美金
香港人真係好撚痴線

其實攬炒巴點睇香港獨立唯一出路呢句口號

甴近平 未夠呀

已捐辛苦哂！

甴近平 我愛攬炒

聽到攬炒巴呢句說話我決定課多兩錢重

If we burn, you burn with us!

積少成多
聚沙成塔
唔係唔捐下話

置頂

未籌完己經有好消息

Trump trump講野一向都係開大個頭之後,比人屌就靜靜雞收皮
所以一定要夾實條契弟打爆個special status
仲要同 uk, aus, can, nz, EU組成世界聯合軍

推 香港人唔止咁少錢㗎！

支持撚炒

盡微力捐1萬

多謝攬炒團隊

追擊攬炒巴
推呀

歐盟無撚用

咁就推到4332

4333

係wo, 原來我7 左

Trump trump講野一向都係開大個頭之後,比人屌就靜靜雞收皮
所以一定要夾實條契弟打爆個special status
仲要同 uk, aus, can, nz, EU組成世界聯合軍

少年你太年輕了

好多謝你

你以為連登除了攬炒巴還有其他會員嗎

屌你咁快D去訓啦

多謝攬炒團隊一直既努力.

推post十連

push咁快無用架

p牌照推
起身睇完Trump新聞再課多次

好勁

學生好窮都照捐
食少兩餐 積少成多

有 ,冇乜資金, 慢慢整

好正常 陰d 陰d 咁上 個target應該冇問題

乖啦, 食飽D
等其他人黎

無言感謝攬炒團隊

加油香港人 反抗 報仇！

<Twitter戰線> 請推Tiktok blocked #blacklivesmatter

屌 個post推得咁慢

永不放棄

你今日課左金未

$1,184,500 raised of $1,750,000 goal

推，唔好放棄

gogogo

沒有用戶名稱
無法顯示用户名稱

支持 攬炒成功

繼續推, 未夠數

取消左高官護照未
連你最初任務都未做好
憑咩去打尾幾關

快

返

上

捐左了$10

就快下個月出糧又可以再課

推 好似慢左

開始郁得慢咗

68.34%

推呀75%喇

？？？

唔撚好比佢停！

推返上熱門

我要捐錢啊

三推

四推

推呀屌你老母 香港獨立，唯一出路。

希望攬炒團隊收到嘅錢可以留一啲用黎支援未來需要資金援助嘅後生仔女同政府逼害下逃亡嘅人

行過推一推

衝呀

積少成多

120喇！

推幾下

出糧

120 萬了

希望有用

依家支安法就係攬炒最有效途勁，
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
咁先係真正攬炒成功！

食完飯輕輕一推

120/175 一丨一丿丨丶一

攬炒巴你之前提議嘅全港區議會組成下議院
似乎有人肯做啦

怎能停下來

唔捐比攬炒團隊捐比邊個呀 推！

屌，大家一齊捐夠200萬啦

向住130進發

繼續課

少少地都課左

幫手推埋果幾十萬!!!!!!

推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！

推番上熱門！！！

毅進星 $100

如果爆左post 會唔會再開2.0

點解你今日咁晏仲喺到

推啊！

開定左！

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！ 「2」

你又唔係攬炒巴

朝早一推

Pushhhhhhhhh

咁耐仲未夠錢

逐步前進緊

目的一樣就得！推上熱門啊！

又推一下

推到爆post

咁又推一野等佢快D爆

推正常post,出面係咁講美國示威都唔知做乜9

Optional tips你地填幾多％

0%

下面有項填postal code應該填咩？

000852 or 00852

推
離目標不遠了

仲未夠數

唔推對唔住自己

推番上熱門！！！
推番上熱門！！！

推還推 唔好用金剛棒推得唔得
甴近平

推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！

差幾多

要人

推又推

課完金都可以幫推
長期要人

$1,250,600 raised of $1,750,000 goal

推
差少少

感激！！！
一齊加油

$5,000
13 mins

$1,260,980 raised of $1,750,000 goal

香港人 加油

$1,262,580 raised of $1,750,000 goal

金主召喚
甴近平

哎呀又唔記得左係美金
捐左好多

但唔緊要
我要攬炒！

Up...

手頭緊，不過都照捐。

慢左好多 甴近平

推返上去啦

推呀~~

推，幫得幾多得幾多

你今日課左未呀

走勢唔樂觀 甴近平

推呀

甴近平

Anonymous
$1,000
1 hr

3hrs ago都有個 $2000

推，進度慢了好多

有冇人有baby discuss ac share過去

推呢個。 仲未夠數呀！！！！！

推埋埋埋土

你今日課左未？

就5001

Anonymous
$1,160
4 mins

$1,294,800 raised of $1,750,000 target

pushpush

Anonymous
$10,000
5 mins

好有錢

5001

$1,308,670 raised of $1,750,000 goal

差少少75%

一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！

75%已過，感謝各位手足

Anonymous
$1,000
3 mins